如果我地不擇手段， 就會變成土共一樣

近幾日reddit好多香港post收大量嘅外國人關注同留言。
其中有幾句對答我覺得十分之啱同覺得係十分之代表到普世價值觀。

有人討論到中國個發展同運作，講到啲不道德嘅手法時， 一個鬼佬講大陸追求instant result。

我地要減少敵人， 增加同伴。

我哋用人哋本聖經，就係踐踏緊人哋嘅信仰同唔尊重佢哋。

聖經有冇效? 好撚勁
但係一濫用聖經就好似土共咁， 不擇手段追求instant success, 係絕對唔道德

道德高地同國際輿論不可失一， 我地要用老毛果套"統戰"， 聯合砌低主要敵人

法國黃背心運動的 8 堂課

點撚樣濫用聖經呀
教徒唱聖詩感化暴徒都叫濫用？
唱聖詩諗經文都唔得點傳道呀

你真係基督教徒嘅，用又點話。
但係一堆人借聖經過橋擺明當免死金牌就一眼比人睇得出。

你諗下前幾日大部分人都係就咁樣上街， 只有少部分人係有唱聖詩甚至更小部分有拎聖經 。
然後點會今日無啦啦大部分人會拎住本聖經唱聖詩呢。

唔夠clickbait 冇人睇

希望大家明白唔用聖經唔係因為單單會激嬲基督徒，而係道德原則上會令我地變得同中共一樣。

仲會畀位人入添， 基督徒>西方宗教>外國勢力

咪撚玩宗教呀

一句講晒，唔係教徒就唔好去使用聖經

會好似佢地一樣取得政權？？
美國立國唔係靠獨立戰爭？點解佢地唔講獨立戰爭好暴力？

睇番保護記者段片幾多人like就知
要保護學生，長者，基督徒，記者

啱呀
維護普世價值先會吸引到外國focus
令佢地覺得我地係值得幫, 值得出聲

除此想人支持之外，我地都應該要咁做
呢幾年大家都俾支那搞到少少冷血同變態